唔好執着80定100萬

1）1124選舉已經證明左民意（仲要唔計未成年嘅stakeholder)
2）過去每次有不反到TG放題 嚇走一家大細

到今時今日仲有咁多人出嚟
林鄭見30就已經驚
所以集中火力唔需要執着80定100

Agree

推

長期戰嚟，不需要灰心

係 唔好放棄

Agger

不過係feel到都算多人，銅鑼灣都塞咗好耐

先唔講係咪估算低咗，80萬人已經好多好厲害

agree，佢係聽人講既得30萬人都會聽
佢係極權比你600萬人佢都係咁既西樣

之前先講完要放下人數包伏
依家個個出嚟屌鬼
八十萬唔多咩
你二零一九年之前幾何有八十萬

Agger 從來為左做畀政府而遊行

同意，幫推

果d 攞明分化五毛撚

擺

因為有三百萬

運動未完 仍需努力

記住今日係唔怕警暴同極權行出黎
之前幾次隨意封鐵 放tg 拉人
你要諗一諗全港得得700萬人口
依家最保守估計拾除嚇親寶寶
重有80萬hard core唔怕死同你出黎

成件事唔係80萬人支持五大訴求
係最少80萬唔怕抗壓行出黎
我地唔需要講民意 已經公投左
依家係話佢地個有幾堅定

推呀 手足
我哋已經有民意
依家係80萬行出嚟唔怕需抗暴呀